中原d移民廣告可唔可以醒目d稱呼移民係打國際線？咁至有生意架嘛，港豬好受呢套架！

個宣傳部真係廢！可？

港豬係鍾意聽假話，失敗告終好合理